國際戰線=叫人捐錢+準備移民

cctai又贏